邊首歌嘅歌詞令你覺得幾有意思

茶沒有喝光早變酸

蝴蝶記憶

王菲首情誡

示愛不宜抬高姿態
不要太明目張膽崇拜

點先可以沒憂愁？
點先可以沒淚流？
點先可以沒內疚？
點先可以自由？